自從6月之後，我一套動畫都無睇到...

日日睇live望住d黑社會亂打良民然後強行入罪

望住義士前仆後繼去戰鬥但都被藍絲瘋狂抹黑

望住屋企人日日仲叫囂要支持警曱殺晒d泛民同d暴徒，民主自由係假架

我開始覺得二次元個世界好假
動畫d主角為正義行事一定一呼百應全民support
d囡囡少少無聊野都可以當係人生大事

完全投入唔到

香港唔係都係正義行事一呼百應全民support?

唔係
係出把口的多，做的少

因為你呢個主角未企出黎

幫我頂10秒

無人想知大家做過乜
但我覺得有D野一旦體驗過 見識過
真係會恐懼 會無力 會害怕

exactly 睇喜劇算

創作既野太美好
現實太殘酷